信和旗下酒店

真係好撚難食，尖沙咀果間好似80年代建築，入面果啲食物同屎都冇分別

北角果間係大酒店隔離，不如叫啲客過大酒店食

屯門果間仲閪，去到大西北，入到去大把野食啦，洗食你間垃圾酒店

呢個集團管理不善，高層無能低層冇腦

成個集團都係垃圾